辦公室戀愛 你地覺得好定唔好

公司得一對cp 黎緊好似又多對

唔好

唔好
分左手，日日返工生不如死

你做錯嘢佢都唔知鬧唔鬧你好

鬧完放工後就。。。

有女就好。。。

佢鬧完你我諗佢嗰個月嘢都冇得扑

同公司唔適合拍拖
除左其中一個/兩個都準備resign

之前公司有對cp
拍緊好恩愛, 恩愛到成個department都知(大概100人)
班senior同manager仲成日串佢地恩愛

之後佢地散左但又唔想俾其他人知
就日日都好似平時咁一齊食飯放工
但完全冇交流

同級就好 一高一低不了

同皮亞爾？

識野 皮亞爾正

但我公司個對cp 真係幾sweet

古拉哲正啲

你人見人愛 佢唔會嬲你嘅

好
日日收工就係公司扑野

其實做乜都唔可以感情用事